Kohto korra pärrast ollid Pisallo walla kohto hones kokko tulnud
Kohto wanem Mart Mänd
Kohto kõrwamehed Jakob Tanner
Jürri
Kohto käiad ei olnudegga tulnud mingisuggust kaebtuse egga selletuse asja ette wõtta
Kohto wanem Mart Mänd XXX
Kohto kõrwamehed Jürri Karing XXX
Jakob Tanner XXX
Kirjotaja Kustas Liiw
